有冇四眼仔同我一樣

戴左口罩副眼鏡成日冼落黎

因為唔鐘意要成日托眼鏡 寧願眼乾都要戴con

帶有膠托果d 眼鏡囉 成日扮型好辛苦架 仲要一日至少帶住十六小時

有鼻托 一樣跌

點跌呀大佬 係唔係配重匡黑膠邊果d 配幼鐵或無匡算數啦 輕又穩

眼鏡舖有賣膠托 係托眼鏡兩隻腳 試過係有用